[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5191)

Fast

slow

獌唔換福仔點入波

Slow

fast

咁多空位都唔撚入

國米穿未

國米入未

屌仲未入

Man 0:1

獌對家入埋

世界波 靚撚到

完了

+2 笑死

穩了 49000 對家

死獌狗 唔知醜

3:1 10 1 100

有冇買49000

濕鳩獌

lm

我

30碼唔控彎入

輸都輸得開心
雖然獌點都晉級
但睇到佢d 後備連食魚腩都啃骨

Lm

原來我入波

真 訓前一推

123

獌1:1

Me

慢高

2:1再mark名

獌3-1

連神又入波了

快撚啲入多兩球呀濕鳩獌

連美斯

哥本
薩克
科根堡
馬模
莫迪
華堡
基達菲
曼聯

買左49000既 真心建議驗腦
冇錢驗都唔緊要 以後咪撚賭

靠連美斯carry

無啦 薩克針柒左 唔玩

連美斯入波

49000輸半比我驗腦得唔得

連美斯唔帽子戲法驚比人賣呀

獌試下3-1先？

45-59分鐘 入球 no goal 0.7 中伏

快啲換走占屎啦屌

基達菲追和未

睇完49000先知原來入波咁難

國米一球到尾

咁國米點計

國米入多球啦

串咗兩個上盤

LKK真係唔識帶波

等就會贏到

曼角大又死

集氣

整多球啦國米

國米整多粒

國米3:0半場10.05 依家都仲係11
開硬3:0？

曼讓咁深都買得落手？

國米角大入唔入得手

換走連美斯有機

係信念

換左廢p

主w都難

以為兩球 ez

國米幾時再入波

換山齊士出黎未
唔想再見到件垃圾馬天尼斯

基達菲追和好嗎

想做啲痴線野 國米8.5 細

要入都係對家入

基達菲入返球先

漢丹靚救

咁嘅陣

都係補一補客ng

即刻7角左

Mata真係好慘

禁屌都唔入...

山神出黎了

對咗

國米60分鐘開始無入球長期2倍頭。。咩事

費城聯好似唔錯

10.5又唔入

大家要對國米49000有信念 一定穿到盤

國米no goal頂得好撚辛苦

國米入多粒

教練真人上連登

feel到國米ng

支持

最聯

49000下場

75 2:1
85 3:1 ok?

封乜

12m

var

客12m

12m ?

唔撚係掛-,-

睇緊

Miss左開波個下 屌

有12

客有12m

又北京電視機?
係就以後呢個光頭佬吹唔撚買

唔係唔俾呀 屌你

等睇西甲反超

主盤gg

客12

12m!!!

成隻手拍個波出去喎
你有無睇嫁

1:1

8.5細姐係對決啦

買國都係傻仔

伸隻閪手出黎托咩

基達12m

我今日好黑 所以無入

屌你老母高甸驚波

基達菲不如miss

頂撚住!

齊心聯 屌你老母 1點就3:0
呢轉開1:1

missed

笑左 射出界

Missed

MISSED

miss 加泰狗

12碼唔入!!!

Misss!!!

好波！炒！

好波！

射出界 經典

射到咁真係抵鳩你輸

嚇撚到尿都出....

miss完國米要入多球了

龍都唔中

龍都唔撚中

自己射出界 笑死

on9

On9仔射得差到

笑撚死

Miss完 對家

笑撚死我

屌你老母啦

真
頂得住
個傻鳩龍都唔中

廢撚到

般奴馬仔唔出 獌上盤

12碼 射出界

到49000入啦 快

屌 加泰狗廢到咁

同你講一樣野 我都未入

主下一球

睇撚住直播，球探又唔響已經知咩事

屌你老母 對你老母決咩咁 傻9

曼狗 刷角啦

漢丹都足岩邊
夠經驗

頭先有巴打話錯手重注左客隊 請問仲係咪生還

5連ok？

見到冇助跑已經驚定

半4全7搵你賭

國米 攻佢老母

一定係收左錢 本年最差12碼

2:0企好硬 應該有

算啦 呢球根本唔應該俾12m

國1:1

冇助跑就知fail 啦

高水就入

獌d角球等於幫人解圍

手球喎

頂撚住呀國米

獌快啦屌 80一粒 90一粒

差在未向後射

查仔仲唔訓

90+ 兩粒

基達菲廢到連角都刷唔到 唔係扮 係真廢

果啲碎步疾步又係

國唔入

渣古咁都唔入

屌你老母 基達菲

等聽朝 美職角大

基達菲今季勁廢

國米黎多粒啦

屌你老母lkk

渣古5碼唔入

門前撻q 渣古

大佬呀LKK
我阿婆去踢都入啦

澳職果啲起碼中龍先

個8.5俾人係咁打落去 一d都唔想買

Llk

雖然係新例冇得講
但呢球真係雙方球員有碰撞底下 無意識撞落手到

上盤補個和算

國米 入多粒啦屌

我正式宣佈歐霸肯定係假波

屌咁都唔入

美職入球大 角球大 遲開10分鐘+

干地心諗 :快d 死啦

真 無啦啦跌水

右腳仲差撚過我

撞到人自然反應避有得拗下嘅
不過隻閪手又伸得出

玩撚咩 爆冷爆到

初盤唔啱咩

我1.85 等等下變1.74

基達入未

得番1.68

基達 國米 4連please

國米準備

呢啲水位 一係走地 一係直隊細

倒掛

獌仲換乜鳩人

死獌狗 早啲換啦屌

係，見到疾步疾到好勁果d都好撚驚

國米肯入未

睇好細

屌啱啱先見到

大呵撚 又同你同路

疾到自己都FAKE埋

國米2:0啦

20

大力神

好波

2:0！ sana巴

好球!!!!

eriksennnnnnnnnnnnnn

差49000 3:1了咁

曼聯 食屎啦

中

Eriksennnn

斬木佬上季唔係好刷得嘅咩場場追佢角大

Molina問入12m

3:0得唔得

一換出黎就有
干地

3:0準備

多謝大力臣

81 出黎 83 入 勁到

等左大半場 國米ng終於cashed

笑死基達菲孤寒唔輸角球俾人入

國米
獌狗

一換入即刻入波

i say國
u say米

求國米頂實

後衛失誤

國米好波

Mola mola

干地真係好激情

本身都未必有 但國際慣例miss12m對家要入返粒

連個天都唔鍾意我

米！

國米頂實

想收屍 獌1.2w能開出嗎

INTER

基達菲條後防廢到仆街
解圍都唔識
已經幾下

屌垃圾盧卡古個球要入啦

曼連入多球plz

基達飛第3粒

半一2.1 派$
買基達飛嗰啲

留返西甲

個天想你贏

3:0

淨係龍門都可以斬出界
笑咗

聽日伐木佬大船？

睇好對家

今日狂歡完，執半球走人

基達菲為左唔想輸角球

寧願輸入球

笑到仆街

？

Siu Hang Lau

SIU HANG LAU

笑4

基達個教練allin左角細

Siu hang lau

派我唔起你底

Hi

felix168

Felix哥 你好

不安

Hi felixe

無野起到 放心

曼21

2:1

輸半驗腦算

又自爆 樓主國頂了

差少少睇埋地址

開心到自爆

收屍！

有全名

買左1.5/2呀屌...

曼 糕！

呢度位位派500唔起你底

曼3-1派錢

置

劇本要嚟了

個acct無用幾年，隨便炸

獌3:1 10 1 100！！！

11樓11室

有

lm！

中。

留名一身蟻

我我我

劉小痕

中！

5

點睇幾時入幾時放
玩模擬倉都成日輸

3:1🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

近啦，但唔係

有！

自爆仲咁串

。。 陣間落黎禁你門鐘

咸巴搞咩 咁勇氣

住港島？

山齊士

地址都分析到，快d 派我先

獌 快啲

頭先係咪有人話國米穿盤派

國米又角細 垃圾波

Room 1115

果度我冇睇錯係黃大仙黎，要搵你住邊計下角度就知，IP 都唔洗check

山齊士真係廢撚到仆街...

都寫到明1115

國米啲c冰到 痴孖根

真 差啲30 8.x

完場未

屌 咁都唔入

估到我住邊，我派你一千

+6咁撚柒耐

9.5s cashed

買左3:0波膽 佢已經浪費左兩個機會

英皇道 港島撚

5.9 sor

盧卡古第二球tap in唔入仲廢

Feel到了 補時要入了49000

笑撚死periera

唉 馬斯亞個下咁都唔入

佢唔識右腳 原諒佢啦
第一球左腳咁靚

客3

肯定21完 唔使發夢

準備3:0

5碼出界回禮基達菲個12m

我無估到賽前咁穩 一開波仲連刷3 隻 挑

基達追和俾翻一半我去驗腦算

根本下盤穩到仆街

*一粒

me, 但唔想爆出黎， pm ok

有無手足派比我...

睇黎你真係冇腦 咁都仲妄想追和

對唔住 我驗腦

咸巴睇白銀仲有冇得升 今日好高位

49000浪費咗幾多球

無即場真係練心
每個角震一震

當洗轉黑錢

輸半拎返條屍已經好開心

短時間睇跌
早一兩日升得太癲

Same

派我

正式宣佈詹士同馬達係垃圾

一樣 狗會幾時先可以學出面有得揀幾個盤口買

已破解
係咪派

留咩名呀你地幾時見佢同優越有派過
事後飛就有佢地份

唔會

派我 ok?

馬達都算有2個助攻

頭四場角大 之後兩場角細

國米都正路啦 咁早入

屌國米2.5大慘死

Nope

海....

係估唔到 基達菲刷 平時兩隊都唔刷角

國米手足收錢!

1000元足金鳩猴已有得獎者
恭喜手足

我見一上到27.1就回

咸巴好耐冇見

搞錯

基菲頭3隻呃下角大飛

正正 咩成績 執左注盤見你無咩聲氣

好在國米贏 唔係我破產..

斬木佬今場得唔得

唔夠信念

12m有冇震

冇買了 打緊機國米11.5s missed

我都想補客下球
之後就12碼封盤
最後算鳩數

嚇到仆街 即刻熄咗電腦唔敢睇 完場至開返

其實我新來㗎
事後飛係咪會派俾lm嗰啲？
平時派幾多人派幾多？
但我冇用開payme轉數快嗰啲⋯
未係好知規矩

我發緊脾氣都missed

你係派就講派幾多個 無用開 你咪ebanking 囉 屌
講經？

咁又5點

點派派幾多你話事 但係無fps payme點派

我都估到仲有冇

馬會AC

2x1 1/1.5算

花花唔好嬲

Ebanking睇佢想唔想姐 講經姐條友

下次再派啦 響波台有一定年資嘅都知我送鳩猴唔手軟

我都排緊隊

屌屌屌 成日都係咁好揼春

鐘意隨心派幾多都得 抽黎派揀黎派都係你話事

屌 你又改左名 個名有啲印象 老屎忽

聽朝囉 你起到身既話

lm
呢度興面交

8點波 買埋啦 想買斬木佬

想問下好唔好住會唔會好密

派比d乞兒

諗住輸點知開番見到收全格

有錢食早餐了

忍左幾下小注又想玩大注

比個12碼嚇到補左和

$15蚊

有15蚊買個包食咪幾好

點解咁貪心串

消夜$都唔止

唔輸就贏啦

有冇人8.要費城

$15夜更津貼

齊贏

真 ching心態

睇埋陣先買啦

真 美假

8:00 想去9.5s

Dklm 連續4晚輸係啲on9投注
戒賭了

唔好諗 買啦

曼魚隊垃圾後備隊

訓唔著推爐

伐木串哥連
希望唔洗驗腦

same road

Super!

咁多人上盤2X1

暫時睇
斬木
彭美

買左兩場入球3球2x1
見到基達菲miss左12m好撚想死

狼堡果場做乜尻
3分鐘3球強行大波

我 賓州仔 今日好撚旺 13中10
獅吼 ❇️✅
前峰 ✅✅
鯨魚 ✅✅
櫻花 ✅✅
北海 ✅✅
橫濱✅✅
柏雷 ✅✅
飛腳 ❌❌
巴沙克舒希❌❌
薩克達 ❇️✅
佐加頓斯✅✅
國際米蘭 ✅✅
曼聯 ❌❌
費城聯
彭美拉斯

多謝支持

多謝你

佐膠 國米

係 詳情請上馬會網頁

與宿敵哥連泰斯比較亦毫不遜色。今場勝負難測，料雙方不會太進取，「入球」細更值得捧場。

1.5/2 得 1.92比狗買
博兩邊神經波轟2.5大都3倍

原來有2回合
卡雲尼點睇 巴甲野真係比狗買

我睇過佢地兩邊d波
真係老鼠拉龜到癲 一開波就係咁妹
一係避 一係就要主場哥連太獅

8點果場點睇

有啲爐真係好鬼肉酸
針完就del comment
中就係度講自已中咁樣

費城聯

例如呢LOLLL分享下

有咩問題 指教下

唔係講你地

我淨係知道有啲爐會出出下就叫人打賞 都算 我明白度完幫人地中到開心嘢 但係當打賞變成收費 嗰下我就覺得有點兒那個 見冇人比錢佢洗出得勁少 一係就同人講收錢 一係就咪撚收 打賞打賞 打賞咁撚樣用架咩
仲有啲爐出出下水人玩外仔

費城

有無手足同路買廢城？
利申：呢幾日連輸九場睇路

今場會贏

買親高水平手盤都輸鑊金希望贏

啱唔啱先孟德
賓周我都有放PayMe link叫人鍾意就拎錢丢尻我
但係水就一直會keep住照出 咁樣先對得住支持自己/關注自己嗰班人 而唔係人地唔撚比錢你就唔撚出 咁同賣料狗有咩分別

其實一直都係賣料狗
根本就冇變過

應該有人派你啦
我 賓周仔 一個職乞 一次都乞唔到

算吧啦 咪又係賺錢賺錢同賺錢

我都唔知點解你個gp 突然多左成千人
開頭明明係500上50000

Paylink我都有擺
有時d巴打話中左就派 我都係講話隨心
反正d錢大家一齊贏狗會
我繼續出心水分析
係做得好既自然有巴打嘗識
唔係既想點賣料都無人show你啦

Feel到最終目標係賣料囉

斬木送錢

哇連美斯入波

Yes Yes Yes 說出個重點來
所以其實我希望大家都係咁諗 冇錯雖然水係我地自己出 人地有冇跟我地控制唔到 畢竟都多爐參考
覺得啱心水嘅 逗得你開心嘅 咪隨便放低幾個錢打賞下囉 有咩所謂

傻仔先會買料

自己度仲好

斬木係咁回飛

斬木佬+1 太低水
買唔落手

有d爐開頭中幾場就叫人比錢
一呃唔成錢就是鳩但
再唔係中得多又無啦啦開個私爐叫人入但要比錢
又係有心賣料

你呢個情況令我諗起有條友叫咩月亮巴
開頭啊中啊 一話收錢 即刻連輸好撚多場

巴西嗰埸係咪爭出線
見到有2回合

真係奉勸大家一句
千祈唔好買料
呢排咩一場重心300$唔中就退
你諗下 佢中左就呃你300$ 呃你買佢d plan
唔中無成本 想要心水 大把爐跟
無需要比錢去買

寧願你睇啱邊個 跟左 贏左再派比佢地仲好
無謂浪費金錢
諗下 一場贏左我當你派10蚊啊 你跟左當你5個師兄嘅心水 你一場都係派50蚊 10場都係派500蚊
但係啲賣料狗一場水你300蚊 十場就3000蚊

自己諗啦 咁大個人

決賽嚟了好似

主客場兩回合

爭冠軍？

天下賣料一樣黑

實有
主盤客盤都一定有人買

兩個爐 主客都推兩邊執 丞相貓蛇

美職唔買了
買彭美

推多推
0800 費城聯盤 // 0830 彭美拉斯盤

0800 gchi

邊隊落飛就邊隊贏

不如入黎睇下我個谷同孟德個谷既分別先？
我同曹蛇絕對無打龍通
唔信你可以跟一排睇下
歡迎指教

費城聯大船照98

唔緊要 費城我琴朝度好左 可以話重心
彭美啱啱先見到 即時度左

主客都有爐 買個單支持下兩邊是但一個羸盤

費城聯有信心?

半大！

半大 主盤 費城

想要伐木佬
不過我唔買盤的

費城聯 我唔止琴朝度好 我好似早幾日度好
你話有冇信心

斬木佬盤

all in gun

無嫁啦 上場我咒哂成隊肺炎 今場跑唔郁

半和 費城

咁呢啲就隨心啦 舉個例啫
你贏左錢你都唔會派比你有參考過嘅人到啦係咪先

開心就好

自製左 伐木平半

屌你老母莫迪

師兄 賭無必勝 切忌痾煙 來日方長 仲有排賭

sana巴上黎派我未

費城靠打山度士一個
上場仲有傷
死都唔要

推

兩邊復賽後都未輸過
今場super啦

gchi

想gun

勁撚到

針左自己都會屌自己 平常心
跌過先知痛 其他人講咩都理閪佢

想要人跟最好有record
講真3唔識7 我叫你跟你都唔信啦
利伸： 見命中高先會跟

爐link?

廢城上呀

費城加油

仆街比狗會陰撚左
一開波即刻10.5

9.5一開波變10.5代表咩

費城聯屌你老母

比獌國米撚狗咁撚

斬木者 屌你老母

又比哈馬比迫害我條過關
廢城上！

我之前都狂買盤 宜家冇曬錢買
靜落黎 先知買盤其實唔係好著數

廢城大船

開錯角掛
見佢臨尾角大扮回飛 想引人買角細

心靈注 客fg

曾俊華頻道

絕不賣料！多多支持
希望幫到大家。

最近睇啱半場嘅注項同主客和

入波未......

1C

主fg
昨晚拎左4k追4K
結果輸多4K

咁難得個爐得1 subscriber
唔捨得打破

廢城FG

有link 睇波嗎

好多人買廢城？

小事 本多終勝

新手清爐 純紀錄同路齊羊！

已經打破咗
唔爭在破多啲喇

半大針

222222

半大

-38k

2x1 國米獌
贏左$5

買半大係咪有反社會人格

個個都開爐

懶獨特

有自殺企向

Fuck 費0-1

木佬

Goal

大船費城crashed

屌 咁快入

0:1

半大
廢木佬

又豬10連針

木領先唔刷角了

買左費城嘅師兄 冇需要害怕

斬木！

斬木

買完唔夠幾分鐘就輸鳩埋

0:2 ready

阿木買伐木

連個天都唔鍾意我
戒賭了

有機會講下自己點睇

果然唔買就一定中

費城有冇咁廢啊

屌費城又玩野 尋日禾堡玩完又到廢城

再黎

出多d心靈注thx

未買添

客2

有link 睇波嗎，thanks

禾堡真係屌佢老母
睇個盤靚到咁 諗住贏撚硬
點知88分鐘開始打假波

封？

封乜嘢

FEEL到廢城走盤都做唔到
取消關注算

狼堡比人屌足全場

斬木next goal
Let it go!

費城快啲

隔住買
買主輸咗就買客

心靈注 中左派我午飯飯ok

係估唔到佢廢撚到咁
和波都做唔到

我 賓周仔 唔敢講費城會fg
但係我敢講 費城會和到

輸死

有冇廢城手足

喂 費城 唔好咁
俾我贏翻注先, ok?

費城等死

一定？

祝贏
輸左del爐 就咁決定

廢城手足IFC見

成個po都係廢城
有冇木佬撐手足

中素
撚咗派200俾你

半大全大24

廢城入返粒先啦好嗎

好撚惡喎

閪左咁點

呢到

閪左咪認命 但我信費城會和到！

贏ok?

客入多粒未

準備入

咁我做世二波比 批唔批

睇個勢30-40分入然後下半一球

2x1 半大
廢木
哥連

費城我買咗佢 應該輸硬
巴西波細波應該安全掛

1-1波膽係馬會最熱

廢城係時候和啦

半大24

廢城上踢屌你老母

叫左大家睇路
咁仲買廢城真係抵死

半大未

1. Portland Timbers
2. 彭美拉斯 (小注)

推

阿木我絕對唔會睇錯呢舊木

又黎撚半大系列

2.5s得1.37

立即nba

費半和 10 1 100

角有冇心水呀BO GOR

有 定

9.5b live

費城速速goalll 快啲

半大又被撚

咁多人買伏木者？

費城準備入

立即ok?

返更衣室

唔好撚半大 好嘛
追個和由頭開始

9.5s 入手

咩話 屌你老未一訓醒狼堡輸0-3
講真定講假呀屌

廢城d 波 死都要猜 有快波唔去 條右路完全廢既

實力相當宜敲和
軍情

費城聯中場禾倫卡華利上仗迎戰肯薩斯體育會時因腿傷缺陣，今仗或難候命。

波特蘭伐木者今場有戴朗艾斯派拿及安達斯科利斯兩名傷兵，馬高法芬上陣成疑。

費城聯
停賽： ／
上陣成疑：禾倫卡華利（腿）
受傷／缺陣：／

波特蘭伐木者
停賽：／
上陣成疑：馬高法芬（足踝）
受傷／缺陣：戴朗艾斯派拿（膝）、安達斯科利斯（傷患不詳）

重心推介︰和

費城聯上戰一度遙遙領先肯薩斯體育會3比0，最後亦贏3比1殺入回歸盃四強。謝美路蒙迪路14分鐘先拔頭籌，全場最佳的沙治奧山度士26及39分鐘先後建功，肯薩斯體育會完上半場前破蛋，下半場雙方再無增添記錄。費城聯近5仗取得不敗的4勝1和。今季錄得4勝2和1負，在開鑼戰輸掉唯一敗仗。

波特蘭伐木者上場在27分鐘先失球，球隊將士用命下反勝3比1晉身回歸盃四強，全場最佳球員施巴斯坦白蘭高完半場前扳平，後備上陣的華拿里65分鐘攻入反勝的一球，安迪保路76分鐘建功鎖定勝局。波特蘭伐木者於美職重開後近5仗獲3勝2和。

費城聯近仗愈戰愈勇，不過他們過去只曾贏過波特蘭伐木者1次，相信今場90分鐘好大機會未分高下。

對賽

上季聯賽，波特蘭伐木者作客對賽贏3比1，近10次聯賽碰頭波特蘭伐木者只落敗1次，另得6勝3和。

要反cup了

彭美無左場波，？

好撚癲 強制開大波

咩問題黎

睇錯 無事了

半和

半和未

賣唔到咩玩法

2x1 半大
廢木輸半
哥連

主ng不過撚完半大先

訓醒收錢最爽

廢城快 半場前入粒

me

1-1未

1個鐘後收返43599.2

半場快手整多球先啦屌你

我了

哥連細波穩陣啦

4

祝中 中完派me

費城真係廢

湖人去食撚屎吧

強制半和 快
屌

555555555

哥連半大仲難過尋晚薩克達6分鐘3球

未來人 44 1-1

5c

祝羊

費城入啦

即場2.5/2大

刷c就入埋波啦。。。。。。。

轟左主晉

無機會了

又撚半大 屌哂2隊老母

廢城個種廢唔係得個名

角個勢爆硬角

補5

補5 半和

震緊

和條撚咩
比人入多粒就有
咁柒廢

主12M

力做半和

廢系城12碼

12M，又諗起琴晚基達菲

真？

半和有錢派

Real

放心通常十二碼都唔入

屌你廢城

miss左喇

Miss

12M唔入之後比人入多粒

12m都唔撚識入

屌廢西城
又可以訓返 on9

missed......

平手主針得...

屌你

尻射都唔會射到咁啦

話撚左啦
主隊廢柴
食屎啦

撚半大

真心想知12m有幾難入
成日咁樣逼害大波

半大手足

黑鬼射唔入

。。。。 半大全大咁樣死

十二碼好難入？

半大又唔中 等巴打半和抽又唔中

費城整多粒

有無心贏呀費城

有冇人pin條黑鬼出黎
屌下佢老母

真係唔好怪人歧視黑鬼
根本呢個物種就係有問題 需要被淘汰

咁樣冇半大 輸學費...

湖人費城屌你老母

乜原來12M咁難入架咩
買個兩場都MISSED

黑鬼唔好射十二碼啦

通常買嗰隊十二碼就唔會入

賣個隊永遠miss 12
命中率8成

買*

屌佢老母17號

通常又係下半場出黎即入撚賭仔

費城 快啲入

12碼變角都無
點做到

0-1 ht

巴甲細波頂撚著

半大又被迫害

反cup?

黑鬼點解12m咁鐘意飛機

穩如哈比馬 大都冇 食屎

on撚9 咁撚難射嫁咩

條黑鬼好似係第一次射12m

個12M入左下半場個部署又唔同
被迫害

馬會無撚用
Fg都無 會比12你買

屌你老母 基達菲又係咁 廢城又係咁

咗就射走左我個半大

咁樣撚半大CLS

Feel到費城下半會秒goal

有冇人明白買咗生命注半大既感覺

唔期待唔失望

咁撚樣射走得個半和
一見到呢條友射都知唔入

12m唔入 係咪客入啦

唉 黑鬼命中率真係好撚廢

見到黑鬼心知不妙

是 2k

哥連果場乜鳩都無
無波無角無牌

邊隊miss

悉尼近3場輸兩場
平時成季都係輸一兩場

嗱，我就唔歧視黑人嘅
只不過歧視唔入12M嗰個咁啱係黑人

廢城

主

哥連食撚住彭美
主場聯有啲料

屌死d死力架

半大半和手足認撚住佢 撚狗咁撚

但兵工廠隻黑鬼Pepe 啲死球同埋門真係百年難得一見

買反杯

個個黑人都一鳩樣

有預感等等秒goal 之後和波完場

彭美又踢下半場

心靈注
蒙特雷 ❌
西悉尼 ❌
富咸✔️
鳳凰❌
波膽 1:0 ❌
哥本哈根 ✔️
禾夫斯堡❌
華堡FC❌
國際米蘭✔️
寧斯✔️
費城聯

哥連廢到 兩球都咁

廢ng 2.0幾 落到1.99

2分鐘入3球...

我買大 半大 永遠冇呢d機會

唔好再提果場 有好多手足想斬人

大家都相信主會秒goal

彭美個龍洗唔洗咁呀

巴西波細波幾穩

薩克達主場不嬲好勁 唔知點解平手盤

我買左基達菲盤
費城盤

兩場都有12碼唔入
死鳩硬

名氣低過狼堡

彭美真係場場上半都守 下半先攻

主場聯唔識入波

首回合領先緊

紅左個之後 爆3球

廢城 彭美 入波啦好嗎

搞咩？

最近汁多少

LOLLL Miss

飛身救波 好撚認真

屌佢老母

費城快手啦 goall未

費城聯 彭美拉斯 比我贏下波啦好嗎

費cup 未？

中立場

廢城cup吧

幾大

唔係中立場黎....

廢城猜猜猜

馬後炮仲要咁柒

留名反cup

薩克達尋日好似啪左藥咁
D節奏快到
唔講仲以為薩克達係落後果隊
總結:狼堡廢到仆街

1-3

斬木ng算 唔入12m對家入

自膠記錯角米

費城加油🤝

第五注 費城聯 主晉

馬季停左 豬小左 就破產

今日澳假要咩好

巴西佬又開拖

費城屌你老母入波呀

屌你老母廢成竟然12碼都唔入

比我走盤啦屌

射撚到我頭都暈埋要拎SL

戒未
利申戒緊

我想走盤呀唔該

美職呢啲係一鋪過？

YES

咁都唔刷角on9

咁廢仲想睇第二輪？

費狗肯入未

70分鐘入客ng

受讓平半2倍喎

嗶嗶嗶嗶嗶 廢城17號老母很性感很多人call
嗶嗶嗶嗶嗶 廢城唔入比人入

費城搞咩呀屌

就係踢果3分鐘
假波
89分熱身

彭美咁都唔入

90後

懷疑開錯盤
點會係主受讓

係咪乜撚小黑咪

冇角

想入9.5b

又一球到尾

謝金燕

12m唔入嗰條撚樣
今晚應該全家中肺炎
下世投胎做中國仔

GCHI

費城快啲入啦

費城又撚

我想去FIFA投訴狼堡場波
幾分鐘入3球
利申1.5/2苦主

主公又贏

乜都冇

2分鐘入人地3粒可唔可以發生係呢場到

唱著 大波之歌
無球好撚沉悶 無數美假撚鳩賭仔

走盤啦 加時再玩過

波呢 費城 射下啦

十字碼後乜都冇

下年講

係中圈bbq緊

1.5吸引到

有神秘力量味

係咪又劇本追和踢十二碼

1.4

湖人輸20分
斬木秒入無全大

無C無G係點撚樣

廢城cup 未？

66666666666666

買咗主盤有咩策略

廢城666666666666

All in買1手薯條

屌又係悶波

廢城 做乜柒 猜夠未

你唔悶我都悶啦屌

9.5s頂住

70分鐘唔入唔洗諗

馬會次次都係咁撚狗
睇好有多粒就唔升1.5/2水

又1球到尾劇本

屌你12碼都唔入

廢城唔追和點射12碼撚鳩賭仔呀??

射完啦

等追和

廢城整多粒12m啦

俾12m都唔撚入想像唔到點入

射12m都係輸

角大有冇機

陣間又唔撚入

廢城請立即追和 反cup

黑鬼最叻打假 啱先換走左了

換人響起追和的訊號

到時又撚

廢城NG

費城777777777

費城扮攻又唔射

77777777

主要goal了
刷角上力

冇入球 2.84

想走

888888888888

8888888888

繼續
唔好停

咪撚再刷角

9.5s手足 頂住派我

走唔切了

連c雅

Goallllllllll0-2

仆街入唔到角大

廢城88

爆角入波

兩次8.5b入緊手就不接納投注

斬木入埋 廢城我屌你老母